唔明男仔有女朋友仲去溝其他女仔係咩心態

返工有個男仔追緊自己，都持續左一段時間，但係今日突然知道佢原來有女朋友，真心CLS，唔明點解有女朋友既男仔仲去溝其他女仔。

你都係臭雞

男未婚女未嫁 俾個機會人啦

食女
雄性天性係不斷搵優良品種為人類繁衍後代

你就臭雞

大佬 點俾機會啊？破壞人地感情既嘢我做唔出

食住一個再溝一個咁賤格，仲用天性包裝

呢啲係死仆x，唔只賤格
仲要周圍傷害女人

因為條女終有一日會come on james 條仔 所以條仔溝定方便到時無縫交接

CLS咁都得
有女都追人
你話ONS/SP就話姐

你識到我咪知咩叫好男人

搵你攝時間咋

表面對你好 想追你咁 實際係想食女 到手就唔會咁有耐性

點解忽然會知
咁主動去識第二條女明顯玩家黎

你又知係追緊你

就係你呢d撚樣搞到成個風氣差哂

冇錯！

係咪你自己一廂情願以為人地追緊你

特登製造單獨相處既機會，又成日主動撩傾計，主動挨近，唔係溝，唔通想呃我買倫敦金咩？

從朋友既朋友度收到風，我都覺係player

如果咁都係追，只可以證明佢係一個到處flirt女既仆街

咁你享受被追嗎？

閪痕仲理佢咁多咩 快啲俾人食啦 嫌三嫌四

問題唔係我享唔享受，而係佢做呢樣嘢啱唔啱，唔通我享受，佢就冇錯？

你呢啲人彈開啦

練功用

死臭雞收皮啦你

你係真心唔明佢咩心態定只想人認同你一齊鬧佢？
如果係後者你不如上BE啦

just saying

你踢波入咗一球，會唔會下半部十個全部做後衛

男人都是狗
Btw

快啲follow香港人嘅ig啦

唔俾佢只係想同你做close friend咩

如果佢原意係咁你又接唔接受到？

講得好 你仲有良知 係感情台好難得

原意係咁就可以既，但係唔使特登製造獨處機會掛？做fd既嘢大庭廣眾都可以做㗎

感情野follow your heart啦

總知一日男仔都未開到聲話鍾意，都唔好認真，認真就輸了

同埋你講既溝係點

男人都係貪新鮮

咩為之獨處 食晚飯?

騎牛搵馬

公司
係到痾係到食

Agger

咩都想要

想做愛囉，唔通拯救世界咩

係咪你多心咋

你覺得佢追緊你嘅下次同佢講野提下佢女朋友 佢知道你發現佢有女應該會收斂啲

好似係呢度見過有男user講
有多年穩定女友
得閒溝下女係練習黎
解釋到好理所當然咁
唔知佢女朋友得閒溝下仔佢係咪又好開心呢

反而想知掉返轉係咩一回事
貪玩？悶？收兵？

係咪返工果度冇女太悶咋